完全唔明netflix《emily in paris》點解咁hit

淨係好片面嘅塑造法國人形象
1. 唔歡迎新idea
2. 唔鍾意/唔識講英文
3. mean

然後將主角（美國人）塑造成去人哋國家做嘢都唔research下人哋工作、見客文化咁，勁唔識尊重人

就算有靚仔，都係捱唔住
睇咗3集唔想睇落去

有冇人想一齊負評下

因為夠寫實
法國佬好mean, 直接黑你面
美國佬更mean，去人國家係覺得人地要就佢講英文，美國文化同競爭力比歐洲佬優勝

結果:法國佬跪低

有 負評你

依d stereotype 大家都知
唔洗每個角色都係咁掛

仲有大陸妹都好唔真實
亞洲人=全部屋企都有錢

反而真係好多台灣女仔去法國做保母，學法文/讀書

鍾意

美國無論左右派都脫離唔到大美國主義
點都係美國人救世界

Reddit比人鬧爆wo

有一幕直情講
美國人 lead the world´s trend of social media
咁樣講嘢法

其實咪就係個d所謂KOL instagrammers 無咩諗法嘅文化

但連登另一個po 反應幾好

因為除法國人外who fucking care 呢啲刻板印象，有靚女靚仔劇情輕鬆好笑又有靚境睇就得啦，特別可以呃到班無去過巴黎既人

美國左同右都係仆街嚟
左就覺得佢地嘅思想先係最先進
迫全世界人硬食lgbt
人地亞洲戲 game冇黑人冇trans就出征人話歧視
完全唔專重文化差異

樓豬有喺法國住過幾個月
表示傷心

本身netflix嘅法國劇已經算少
（比起德國同西班牙片）
難得有paris題材，都係極失望之作

仲要！！
都唔會有人唔識巴黎啦
仲要個個shot都要出現巴黎鐵塔
老唔老套呀

個女主角太細粒，似港女身材；唔討好（個人覺得）

你係咪對港女有啲咩誤會

睇左一集 笑料生硬 劇情堆砌老撚土

Emily 焗條啫出嚟俾佢同事果下幾好笑

不過唔好咁濫交好d囉

輕鬆小品係咁
仲拍到巴黎咁乾淨。

細粒易食呀。

美國人睇覺得cliche ，歐洲人睇覺得cringe

女人 A片
全條街嘅仔都鍾意自己

結論：垃圾片

浪費咗 lily collins

推介另一套喺paris取景嘅法國短劇
主角表現到真性情 又睇到一d喺巴黎生活嘅常態

男主角雖然唔靚仔 但好charm

homeland脫唔脫到, 岩岩睇到第4季頭